whatsapp啲emoji又柒咗一個層次

好撚核突啊屌你老尾

點樣轉返舊版，你老味。

好撚柒核突 一陣山寨味

次次一更新實有班撚屌話柒乜乜乜 咪又係睇唔慣

今次係真心覺得柒到飛起
之前都仲可以接受